英超與騰訊達成協議 騰訊體育獲一年英超中國轉播權

外電報道，英超聯會已與騰訊 （00700） 旗下騰訊體育達成協議，騰訊體育成為英超聯賽中國地區的獨家新媒體轉播平台，負責在中國地區轉播2020/21年英超全部共372場賽事。

騰訊體育將從9月19日的第二輪開始轉播全部賽事，當中一半為免費轉播的賽事。

英超聯會早前終止與蘇寧體育旗下PPTV的轉播合約。